不能忘記死士同大家講嘅說話

雖然我睇左好多次
聽到已經識背
但每次睇都眼泛淚光

死士為大家付出一切
甚至想為大家擋子彈
我地無理由連聽都唔聽佢地嘅說話

「唉！唉！希望你地好運喇，老豆比唔到d咩你，你地睇下老豆今日做d咩，睇下會唔會對你嘅人生有d參考？對與錯我唔夠膽講，我驚你媽話我教錯你地，但你地成熟咗喇，有自己嘅個人思想，你地自己諗下喇。」

「我除低口罩係因為想比大家知道，其實我地香港人真係無得再輸，我地香港人真係唔可以再輸，再輸，係十年你諗住十年我地公民社會就會一沉百踩。」

仲有好多好多義士

王奇 奧運 等等...

最後我想同返義士們死士們講
你地有難
我地一定會幫你地
一定會籌錢比你地
做生活費 律師費 等等.....
唔好再諗做烈士
我地講過 齊上齊落
一個都不能少